咪撚去禮賓府啊！！

去過禮賓府未啊你地？仲要咁撚多人推隔離post
個到要上山，又斜又長、得一條行人路、行車線都係得兩條。
就算比你十萬人上到山又點，山腳位一封就會全軍覆沒！！你走唔出，援兵亦入唔到嚟！

山腳圖⬇️藍箭嘴係往禮賓府方去

我知大家宜家好迷茫唔知去邊好，但懇請各位保持冷靜、睇清形勢、保留體力！！

禮賓府有咩路走

Push

度度都咪撚去
咁不如你比個地址黎話比大家聽去邊？

push

嗰到一條大斜路
死路一條 一圍就收皮

屌隔離推post個啲勁多都係p牌

你講左比大家聽應該去邊先

唔係叫你地度度都咪撚去，係要轉位打
金鐘同禮賓府去嚟做咩？送死？返去銅鑼灣都好過去呢兩度

驚收皮就唔出黎啦

推！！唔信嘅人自己google map下睇個地勢有幾不利

咁你想去邊先？地址 詳細唔該

屌 你就真係有冇去過中環
登山駛行既 登山用行人電梯架嘛屌你

咁洗唔洗戰都未開打就全軍覆沒啊？

講咗好撚多次
金鐘同禮賓府係英國佬遺物
成個地勢同佈防都係軍事級
尤其港督府
攻過去等同送頭
你估係中共嗰啲
求其搵個地方就做office咩

推，禮賓府係死路

去中環!
塞撚到佢地聽日開唔到市就搞撚掂。

銅鑼灣/中環終院

驚不利就唔會有佔領立法會啦
你乜事呀到底？

已經有大隊出發中環

美領條車路一定要封 仲有唔可以做好人比車走 你比車走即係方便左差佬

成兩個月都未開戰呀你？勁喎

啲人唔係話去中聯辦咩

救護車可以走 但其他車走不得

兵頭花園可以遠攻

入立法會夠無退路啦
係咪唔入

立法會都叫有幾條大路可以走，你到底睇過Google Map未，賓府得兩條咁窄嘅行車線，上面位又唔係多。
去咗警犬真係多謝你地，佈署都唔撚洗就直接團滅我地

咪去金鐘禮賓府，去中環銅鑼灣！！

金鐘怕CCTV
禮賓府話危險
灣仔話衝擊警總係鬼
金鐘話中伏

屌你老母冷氣軍師返屋企玩賓洲啦
比個地址黎呀 你想去邊呀咁？

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

哦 佔立法會果日好多路走？
你真係發緊撚夢
唉 google map遊行啦你去

剛渣車經過，一個兄弟都無，但大量警員，兩架28座兼大量裝備，無圖勿屌

中聯辦

去鑼鑼灣唱do you hear the people sing？

你食屎啦，我勇武定和理非都場場去齊
陳伯絕食遊行個日我成條路行咗次
去金鐘、中環、銅鑼灣都好都叫仲有路走
但禮賓府係冇路走啊！係冇路走，援兵亦入唔到嚟

228年諸葛亮出祁山，獨排眾議不用宿將魏延、吳懿，反而提拔參軍馬謖為主帥。其後馬謖在街亭布陣時違背諸葛亮交代，且不聽副將王平諫言，自認居高臨下可勢如破竹，便捨水上山布陣。魏軍大將張郃進軍街亭，偵察到馬謖捨水上山，心中大喜，立即揮兵切斷水源，掐斷糧道，將馬謖部隊圍困於山上，縱火燒山。蜀軍饑渴難忍，軍心渙散，不戰自亂。張郃命令軍隊乘勢進攻，蜀軍大敗。蜀軍進退無據，不得已放棄隴右三郡，退守漢中。

沙田都冇路走 係咪以後唔去？

冷氣軍師全部收皮好嗎

推

諗行上去禮賓府果個係大白痴

警察堅道衝落黎大家係咁先

咪撚去呀！跟本打唔到！

Be water

西環，打Boss

陪陳伯去過
寧願係中環打巷戰啦
禮賓府一包圍你要跳落山走架

驚乜, 有心嘅人就會去.
咁多人圍住特首但唔肯出嚟回應, 然後要暴力清場,
睇下聽日咩風向？
總結
你收皮啦

推 唔好去啲會俾人圍嘅地方 過中環 be water

西環，打大佬

西環

如水啦屌

不戀線 不做留守兒童 不做灰姑娘

人地有南瓜車 你得狗鐵咋

拉長戰線，劍指中聯辦

上面叫去禮賓府個兩條友晨早block咗
Cls 叫人送死

中環

老銅有政府野咩？

屌隔離post好多人推，但推親都p牌

係 地勢超差
去西環打大佬好過啦

中環終審

推呀！
去禮賓完全靠害

去中環銅鑼灣！
中環多商業總部、多路走（銅鑼灣又有問車又多店舖仲有好多巷比大家be water!!

西征

只要人夠多，淆佢老味咩
一個話去哩，一個話去路，到到都無人就聽收皮

推啦 條友想點啊 想人死咩
單程線黎
早幾年試過全部人係個個位俾人拉過一次

先中環 後西征

到時最危險既地方會唔會最安全
衝入禮賓府

食屎啦，我和理非同勇武都場場去晒
就係陪陳伯上過禮賓府先知個地勢有幾不利，講緊係一條退路都冇，係一條都冇。物資站都唔使旨意set得起

輕輕的一推

我都係個日行過先知個地理位置幾容易比警犬團滅

去銅鑼灣shopping 呀？on lun 79

[拉長戰線] 劍指中聯辦

咁邊道去得？ 中環la

中聯辦似乎最好 一驚動到中國班犬就好緊張 好似上次高鐵咁

隊頭去緊上環

屌你老母，叫人上果班，用下腦好冇？

你地有冇行過上林奠屋企行過？
條山路又斜又窄，又唔夠燈
俾你沖左上去，班狗要收你地皮易過借火

上到去你要走，唔通跑埋上動植物公園？
唔通用埋籠入面果幾隻鸚鵡幫你擋呀

林鄭唔佈防都似!但仲有咩地方攻!要盡早落定案

咪撚去
上次同陳伯上去個到好窄又難行

狗狗最精銳部隊一直藏在禮賓府
佢地等咗好耐，亦怨咗好耐冇得打
所以佢地見到你一定會發晒癲

已經有警車上緊去，上禮賓府凈得車路
行人路只得一條，勁容易比人捉
所以快轉去中環，銅鑼灣方向呀！！

冇錯！！個條路根本連上都難仲遑論set物資站/開戰

差你一個！！！！！！！

去禮賓府支持林鄭 唔好咩

遊行路上一個差佬都冇,今次唔好中佢哋嘅陷阱

有差佬部署嘅地方你千祈唔好去，擺明趙你地

去中環銅鑼灣啦
中環多商業總部、多路走（銅鑼灣又有問車又多店舖仲有好多巷比大家be water!!

去中環銅鑼灣啦
中環多商業總部、多路走；銅鑼灣又有民居又多店舖仲有好多巷比大家be water!!

之前星期六去過禮賓府唱歌
的確係得條路好易封

去西環